有冇人有大圖，想做wallpaper

好感動既畫面

Fb 見到
盡左力

張圖左右對稱

砌出黎既喂

岩岩cap人地既

轉自ig

係喎，我轉發左張流野，Sorry

左右對稱既

Wallpaper

lm

原圖